(認真撚)想整死前女老細間公司或者女老細而又冇法律責任可以點做？

如題

利申：有女老細同其他男人攬既合照係手
點樣send比佢男友之餘又唔會有法律責任

溝左佢

到時你想點都得

就咁比相咩法律責任都無

瑜珈球

圖都唔洗Blur?

乜9

太空卡wtsapp
用完即棄

唔洗

感謝巴打

無人想聽你講多謝 比圖啦

張相比左佢男朋友最多咪佢地分手
又唔會搞到公司既

除非亂搞公司男女關係 比佢上司

佢話個女人係老細嚟

咁講姐 可能直屬上司 都叫老細

間公司得兩個女人 兩個都係老細

好重口味

依張咁既圖可以點搞死人
我都想知

條八婆同佢男朋友試過因爲呢條仔同條八婆見面都鬧撚左幾日交

我睇完都差啲嚇死左
這麼醜的女

豬西到呢

Wa 屌你老味

請問呢張圖可以代表啲咩？笑咗

毒少陣啦

痴撚線咁樣衰都岩